[月經] 4k定ultrawide

打機睇戲執相
唔夠budget要曬兩樣

4kultrawide

4k出到3440x1440/3840x1600 ultrawide

要色域色準

g9

g9會後悔